影子軍校 · 保衛我城

政治對等
經濟對等
外交對等
武力對等

如何在以上權力角力中逐步取得勝利

關鍵在於天時地利人和

而唯一可控制的是人和

以小之力聚集成眾，基本上要有 「民族，責任，榮譽」之集體意志，通過艱苦訓練，專注研發改革，與勢力結盟，令權力掘起，而達至到權力對等。

9upper
歡迎討論